\section{Заключение} % (fold)
\label{sec:заключение}

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Заключение}
Стабильные водные дисперсии AgNP получены с помощью химического восстановления нитрата серебра в воде с использованием синтетических ГВ в качестве восстановителя и стабилизатора в щелочной среде.

В оптимальных условиях AgNP формируются с выходом 99.99\% в течение 10–30 мин при 60°C в зависимости от типа используемых синтетических ГВ. Максимальная концентрация коллоидов серебра, которая может быть достигнута изученным методом, составляет 55 ммоль и эти коллоиды стабильны более одного года в условиях окружающей среды. 
\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------